返part time嘅經驗當唔當係工作經驗

無知一問 如果讀書個陣做咗某個行業兩年半part time
畢業後都係想繼續喺呢個行業發展
個兩年part time寫落cv 啲hr會唔會理？

利伸 fg

計

相關咪寫落去

2年半咁耐一定計

2年半可以啦

FG無野寫當然寫埋
做多幾年後就唔洗寫了

唔該樓上咁多位先

咁若果我畢業後做咗半年ft

想去申請一份要三年工作經驗嘅工（兩年半part time + 半年full time）

又得唔得有無得咁計

人地要幾年經驗果啲係講緊相關工作經驗
不過你有興趣就照apply啦

照send,睇下 人地in唔in你,又無蝕底既~